# README #

UVG.
Proyecto para Plataformas Móviles y Videojuegos.

### What is this repository for? ###

Este repositorio incluye el primer laboratorio de Android Studio. La aplicación consiste en cambiar de views y mandar datos.


### Contribution guidelines ###

Rodrigo Zea - 17058